唔開心嘅話你會做咩呀？

呢幾日都好唔開心好想搵人講，但又冇人比我講
只要得返自己一個就好唔開心，
你地唔開心會做咩令自己開心啲

做咩唔開心？

對自己好啲 食好野 買一直想買但唔捨得買既野

上連登傾計

望住欣宜打丁

我個人好痴身但男朋友就唔係，我就好似隻狗咁佢做乜講乜我都好上心好似得佢，但佢就唔係有時仲會唔記得搵我 我呢排盡量令自己睇開啲，唔好成日煩佢，但我覺得好辛苦

食屎

呢排用左好多錢 成日出街食都我埋單

打j

睇東方

你都幾特別

冇j打

聽啲唔開心嘅歌,整喊自己,喊到麻木就無事

食平啲啦 真係愛你既點會捨得你洗曬啲錢

慢慢會習慣唔開心先係default , 開心係唔正常

行博物館 沉澱一下

關係係雙向架，你付出同時佢都要付出
你單方面對佢好，佢未必會珍惜

咁我應該點好

好好睇清楚佢係一個點既人，適唔適合你
要挽救定放手，由你自己決定

跑步，出一身汗

溝女識女仔